出街對唔住醫護, 係屋企對唔住手足

時事台狗可以點解破呢個兩難

死左佢對唔住手足
生存落去對唔住醫護

文宣好正

Cctai 令所有手足必敗之地

跳樓囉

志哥又撚狗

整得好辛苦，幫手推爆佢

係外國指點江山

喺屋企唔會對唔住手足

醫護都係手足

熱血時報，最強頻道

上網屌鳩電莖雞出火

d文宣好大陸feel 好正

熄電腦熄手機 無人知你係邊 羸

解決方法大家可以聽下sigma

佢唔會攞刀斬你，只會用嚴密既邏輯令你無話可說

將自己變成醫護
If you can’t beat them, join them

我有急救牌

負皮左樓豬呢啲分花狗

痴線？

睇達哥報答手足

係屋企幫手推po

有nba未